有冇巴打絲可以幫下我度橋

我女朋友12月生日，想好好幫佢慶祝，但係又未諗到有啲咩方法，上年佢生日試過同佢一齊book一個廚房整蛋糕，之後就睇戲 夜晚再食餐好嘅同送禮物。今年唔知點樣過

Book hotel

去租架露營車營地
玩下羊仔
周圍郊區行下
一齊睇星星
煮飯仔
訓下教

你有冇啲唔係咁戶外

你室內咪又係食飯行商場睇戲爆房
宜家個天氣
涼爽 冇雨 冇蚊
室外都唔怕啦

交比我包佢爽